女朋友跟左個男人有老婆仔女要同我分手，我應該點做?

個男人大我同我女朋友差唔多十五年，個男人有老婆有對仔女，有車有樓。
我就同我女朋友由一齊讀書到一齊做野，一齊左5年，其實都plan左幾年後上車。
依5年因為我工作上忙左，少左見面，個男人之前公司識到佢就開始溝佢。
依家3頭家，我，女方，同個男人個邊屋企人其實都唔想件事發生，但我又唔夠個男人玩真係好大壓力。

1. 個男人好識係背後甜言蜜語，我同佢一齊咁耐一早已經變左老夫老妻的感情，已經去到平時skype妝都唔化行下公園就一日個隻，我就算口才點叻根本無可能夠個男人fresh，個男人就當左佢公主咁要咩有咩，又話我地變左感情即係唔係愛情，愛情應該有激情，成日車佢周圍去仲要唔知去邊，又成日話為左你老婆仔女全部都可以唔要，個時知道佢有仔(我)，就話唔係想拆散我地，車佢只係想佢開心，真正的愛唔需要擁有(佢)。
2. 因為佢父母反對個女拆散人家庭，個男就背後離間又話自己好慘溝女件事比老婆知道左之後比佢老婆拋棄又害佢搞到得番自己一個孤伶伶，依家又得唔到我女朋友父母認同又話自己好無辜，短短幾個月已經搞到我女朋友決心同父母反面成全佢，差d斷絕埋關係，又成日話會離婚等我女朋友以為有得住佢屋企。
3. 佢好識玩，知道我個排番工忙少見左，就日日揸車趁我番工偷偷同佢食buffet又話個老婆好賤好cheap搞到佢好唔開心，條女仲要話同同事食搞到我一直都以為無野，加上咁多年我無理由唔信佢同公司人食，我真係估唔到原來十幾餐野食就已經可以另佢出賣我。

好想知依家應該點，之前係咁msg佢叫佢提防個男人，跟住佢一係就屌7我一係就無回應。
我真係好灰，我仲好愛佢，就算佢呃我比帽我我都可以原諒佢，我只係好擔心佢會比人玩，因為我女朋友同我講，個男人話佢老婆欺壓佢，佢父母又逼佢結婚佢先結，佢好唔開心要人解悶先搵我女朋友，又話唔可以咁早離婚係因為要睇住個仔女大，唔想害左佢地，話自己好慘好難做叫我女朋友等下佢，我女朋友又願意等。我聽完好心up，因為我覺得個男人好似呃緊佢，我係未都要等，等我女朋友番黎。

我覺得我人生真係loser，依家咩都無哂。

我真係唔知點同依條友玩，我好想安慰自己個男人其實好好人只係我偏見。我一諗起依幾年我地2個努力儲錢，大家承諾一生一世，平時好sweet一齊生活的場景我個心就流哂血，明明只要付出多幾年就可以修成正果。當我努力番工個時，你就坐人地車出去玩。我估唔到幾年的經歷，係可以咁輕易放棄。佢仲要同我講話個男人好好人，咩都聽佢講隨傳隨到，為左佢連老婆仔女都唔要係愛的表現。我話個男人連老婆仔女都可以唔要，唔通你到時住佢屋企佢地母子女就訓街? 如果佢真係做得出，一個咁恨心的人他日都可以咁對你，更何況如果相反佢唔離婚即係佢只係想玩你呢? 我一路聽一路流眼淚。

我真係好怕以後個男人玩完佢就算搞到佢傷心，我應該點同佢講，我第一次發生依d事真係唔知點做，加上依家佢已單方面話同我分手，明明仲差幾年就可以一齊住，依家得番我一個，佢就日日同條佬happy…

死臭雞唔要都罷

分手啦 今日留得住 後日又出軌

tldr
臭雞底, 俾你lur翻都會走多次, 放佢走啦

Cheer up bro.

扭曲自己，努力多兩年，到時你又單身，鑽石王老五，大把濕漉漉嘅處女等你插

同你講 你決絕啲 即刻分手
唔好理佢一排 佢玩夠 知道同佢冇將來
自然會搵返你
但到時你原唔原諒佢就另一回事

人地放生你，你就頭也不回咁走啦

忍痛喇巴打，呢件事就睇多咗你條女另外一面，少少激情都忍唔住就同你分手嘅女，要黎都無用，結咗婚都唔行得遠

簡單D，搞返佢老婆，再令佢地離婚分佢幅身家，咁未又食又拎，咩仇都報曬

On9，要來都罷就啦

ed女養唔熟
佢番轉頭求你都唔好要呀

反正你都話最後原諒佢 ，咁咪放手等佢比個男人玩殘玩謝先再接收返佢囉

分手啦巴打,記住佢係點對你,佢返轉頭求你都唔好要呀

分啦，一次不忠

臭雞！
完！

屌番佢老婆同個女

post男女方相上連登三敗俱傷，但至少贏番啖氣同避免下一個受害者

分啦 放低即係放過自己

個故事之後一定係個男人話自己會同老婆離婚
但想等仔女大啲先，要比個完整家庭佢地成長
雖然同老婆一齊住但已經冇做愛冇交流
又或者係老婆唔肯簽紙離婚，要比時間佢
你條女就會ON 99咁一直等佢，做免費雞，想同佢一齊

你放你條女走啦，呢D女唔要得
佢最後咩都得唔到就會求返你同佢一齊
希望你唔好心軟，呢啲女唔要得，唔該你唔好幫佢埋單、做男人之恥
你亦都唔需要做啲咩搶佢返嚟，因為你唔會搶到
你齊都唔好同佢爭執同佢講道理，因為無謂教精條女
總之你狠心係對自己好

條女出軌仲要擔心佢俾人呃
使唔使佢地扑野嗰陣你幫埋佢地戴套？
你都痴線嘅
條女出軌嗰刻已經唔值得你再關心佢
佢死佢賤啦
最好就俾人中出大埋肚然後再俾個男人玩完即棄啦
使閪理呢啲女人咩
叠埋心水識下一個好女仔好過啦巴打

是我太過愛你 願意放生你

要贏佢 聯同條友個老婆玩

不過條女可以分手

同埋記得post佢相等唔會有男人幫佢埋單

廢柴
條臭西講到明要跟條撚屌你仲成隻狗咁想佢回頭
係咪男人黎架？垃圾！屌撚醒你條懞撚呀

首先，買部車

車佢上飛鵝山狠狠地中出

之後點做，唔洗我地教啦

有無人有解決方法，我真係好驚個男人會另佢有陰影。其實我同佢父母好熟，熟到會一齊食飯什至一齊旅行，大家講哂話幾年就上車，有咩唔夠的uncle aunt貼埋，之前仲好sweet咁ff以後屋企做d咩，睡房放咩依d，依家

我真係唔明，點解個男人可以勁到識幾個月就搞到個女仔變左另一個人，係唔係大十五年，個魅力同手段真係咁勁，另到個女仔甘願放棄哂原本有的野。

直接分手，搵其他，唔好浪費自己時間

無得救
問題唔係你到
條女要走點都捉唔住
你話個男人狗公 佢都覺得你講佢壞話

裝備自己 下個會更好

你都係無撚得救㗎啦

佢有陰影定有陰毛仲關你撚事咩

你幾鐘意佢都好，唔該你傷心一頭半個月就好振作
而家係個貪新鮮嘅賤女人唔要你，你估個男人單方面就可以搞到件事咁?

正確！樓豬依家趕走一個，但世上厹千萬個 根本你條女有問題。

搵過個仲好啦 ，放過隻臭雞 同時亦放過自己

分手啦佢咁撚賤
比d骨氣
痛定思痛

放手

雞嚟
你愛佢
佢只會覺得唔撚關佢事

就算俾你結到婚，買埋樓，佢都會帶第二條契家佬上你哋張床扑嘢，然後好快離婚，分埋你身家

溝左個個人既老婆 個仔仲要跟埋你

分手啦傻閪
就係你依種人搞到港女以為自己係上菜
女人既青春好短暫架喳
過多幾年睇下邊個後悔
分分鐘你條女都比人屌到反唒皮
帽都唔識除

溝佢老婆
擺個男人上網公審
溝佢仔女

呢個真係最好嘅解決方法

真正既愛唔需要擁有呢句野真係勁到仆街
明明就係淨係想屌唔想負責任 就講到咩唔洗擁有
你果條女算撚數啦 根本養唔撚熟 講咩愛情呀 根本係鍾意人地有錢

有圖post圖 有片post片啦
乜撚都無就死撚左佢啦

咁都仲要問點做

15年後你有車有樓有老婆有學識咪可以出去食返人地條女
向好處諗，不要為左一個閪放棄所以閪

係你條女水性楊花姐

你講得岩，佢真係話個男人要睇仔女大，同埋要應付個扑街老婆。
我覺得分分鐘根本個老婆係好人。
唔離的，我女朋友仲要慢慢等佢，離的，個老婆仲要湊埋2仔女出去租樓。
其實我女朋友本性好好，以前我地無錢，我地咩都慳住洗好開心。
依家有錢，反而無左佢，真係好無力。

希望你係假膠
係真嘅話你死撚左佢啦，做男人做到你咁，愛情唔係lur返嚟，女人一變心根本冇得救，你自己主動放手啦，個女人佢死佢賤，比個男人玩完即棄都係佢應得嘅

d咁既臭雞由佢走啦

女朋友相 男人相
等上報
中出分手

樓豬自己鐘意個便器仲可以點

你真係冇撚得救。根本條女宜家先係真本性

貼條仔出黎啦on9
推比佢老婆仔女睇
睇條仔到時點撚揀囉

唔明 你都決定左做綠帽俠
你仲黎問鬼問馬咩
疊埋心水 幫人地養便宜仔女啦

講真正常人知道自己戴左綠帽 唔係諗點樣除 而係去諗點樣戴得舒服d

Btw你咁諗都無話唔得 咁始終你都為世界出左一份力

30000

呢d 女要唔要都把啦
甜言蜜語, 車佢遊下車河, 請佢食buffet就咁易變心
唔係仲愛條臭雞呀嗎？
講真忍痛分手好過, 幾年後對狗男女會有報應

利: 個天真係有報應的, 因為我真係睇住d報應報落我ex度

開頭係難捱啲，條女過一排肯撚定會搵返你
利申：過來人

你而家中出即飛，條傻仔重要食你二手西，你就全身而退，點計你都冇得輸喎

咁都要開post問

唔明 你都決定左做綠帽俠
你仲黎問鬼問馬咩
疊埋心水 幫人地養便宜仔女啦

講真正常人知道自己戴左綠帽肯定諗點樣除 而係去諗點樣戴得舒服d

Btw你咁諗都無話唔得 咁始終你都為世界出左一份力

佢都唔愛你
你求佢返黎把撚咩
佢心甘情願做人肉便器
係男人就快啲除帽

好在樓主發現得早，依家分手一了百了
遲早條女比人玩厭一定返黎搵你
到時你撚返佢轉頭

樓主等你過多十年
搵到個好愛你既女
有車有樓反而覺得自己on9
屌你好幸運 仲未結婚上樓俾條雞分身家

臭

要搞呢d仆街好簡單，但你同佢係番埋一齊，係你損失

樓主，搵過第二個啦。
你前度係一隻臭雞

放手啦雞黎架炸
做人狐狸精仲咁開心
毫無道德 自己搞掂自己啦

最近班港女係咁派帽

溝左佢個女

呢啲女人太蠢唔要得

算把啦，樓主仍然覺得條女係無辜慘豬俾人呃嗰個
無撚得救㗎啦
啱㗎啦，懦弱嘅男人攬住個肉便器過人世啦
千祈唔好放返條女出嚟為禍人間

飛左個臭雞啦

你知唔知龍心同大j係邊個
大j一個星期就俾龍心洗腦 拍含j扑野片上網

你都係學rubbish咁搞番佢老婆 冷手執個熱煎堆啦 最好搞埋離婚分身家 你到時仲唔係最大贏家

人生點解要咁

起個底一睇，你真係冇得救。

比人屌極都係咁嘅款

他朝君體也相同

恨心啲離開, 然後開展新生活啦, 變左心既女人係第二個人, 佢已經唔係你當初鍾意嗰個人, 你要當佢係另一個陌生人
不過講就易, 做好難, 我都係過來人, 記住下個更可愛

你呢啲廢柴咪最適合配啲肉便器臭雞囉
最好條女玩到殘玩到爛臭閪牛肺中出幾百次先返返你身邊
諗起都正

唔係話依家佢無問題，我當初知道左已經嬲到係咁屌佢。
跟住佢就話個男人就算明知佢錯都會tum左佢先，話我唔成熟只係顧自己。
我係好撚嬲，但我一諗起我屌走左佢，咁將來佢比人玩，點撚算?
我好想改岩我做錯的事，希望佢番黎，咁的女仔好難會係出邊社會見到。

大大 講真 直接封鎖佢一排
佢會搵你就會搵 唔搵就898

佢俾人玩佢賤佢事
你有無諗過佢出軌既時候諗緊乜呀? 佢好開心呀! 佢覺得自己好受歡迎呀! 又有你等佢, 又有個男人溝佢, 嗰刻佢有無諗你感受呀? 無呀! 你係佢眼中好似件過期垃圾咁咋!
而家佢有個新歡緊係覺得你一路都唔好, 做乜都督眼督鼻, 其實你做錯都好, 佢應該罵你, 應該飛你, 而唔係出軌, 佢出軌嗰下就係仆街
btw 你放心, 唔洗驚搵唔番呢啲女仔, 呢啲出軌既臭閪香港地一街都係

帽撚咗都仲擔心條女畀人呃
帽撚得救

走啦，執到都喊三聲

樓主你呢刻應該冇乜野可以做，與她之間只有等。因為無論做乜都係衰野。係你層面就可能揾下Ｄ朋友傾訴下啦，不過你都係預左冇囉

唔該自私啲 諗下自己先 下下企係條女果邊諗野做乜尻 顧掂你自己先好過

同佢老婆爆大鑊

㩜炒

飛撚左佢啦 愛佢
由得佢同個核突中坑過世又乜又柒咪算

最多去打鑊個麻甩佬出啖氣

我屌 你都onL99
咁都唔走仲諗住挖爛自己塊面都痴痴地

隻臭雞留返畀果個男人咪得囉
你留嚟都冇意思，都唔會阻止到人地頭家散架啦，你當自己聖人咩

咁樣都仲係你女朋友？

都真嘅，咁大頂帽俾你戴嘅女仔真係好難得

我正式宣布樓主帽撚得救

俾人氹兩氹話會同老婆離婚就信晒人咁撚蠢的女仔的確好難係社會見到
將來條女俾人玩殘完裝住個男人滿滿的精液返嚟求你你記得一定要同返佢一齊
不過記得千祈唔好生仔呀 你兩個都咁撚柒蠢生著啲仔女唔係弱智就係腦部有缺陷 唔好禍延下一代呀 切記切記

綠帽臭雞同懦弱廢男係天生一對

樓主唔好再諗返起咩佢本性唔係咁 唔應該係咁
以前還以前 而家還而家
佢已經變哂架啦 唔再係以前一心一意愛你既佢
既然佢都唔需要你既愛 你都唔好哂心機擔心佢啦 當佢將來比條佬飛 就會知自己係幾咁on9

你條女豬咁蠢，tvb劇情黎，係人都估到個男人想呃閪屌先講依d野啦，屌多一排就話唔離婚啦，唔想對對仔女唔住，唔想單親冇左媽媽bababa

男人講依d野都係想博你條女同情，易依d, 你條女真係信到十足，唔講佢比帽你，淨講佢豬閪咁蠢都應該飛鳩佢啦樓主

你同佢屋企熟 同 條女養唔熟跟佬走
兩者有乜關係？
人地眼中 個佬好charm 帶佢開眼界
你無得挽回喇

條女就走硬架喇
你自己搞掂定咁多年錢銀有無瓜葛好過

被人夫追做二奶 同 歡場搵真愛
真係差唔多
自求多福啦

除非你話條女好有手段可以拆散人頭家
但條佬叫得條女等都知唔係㗎喇
係嘅就識等你上咗樓先
咁就再搶多你半層樓

癡線，你到宜家仲覺得個男人老婆知道哩件事，少年你真係太年輕了，個男人老婆九成九唔知件事。仲有哩條女你唔洗要了，出面大把哩d男人，有錢過你有能力過你社會經驗過你，可以氹到你條你女奶曬糖，帶你條女去做d你地哩個年紀未接齣過嘅野，出入d高級場所，分享d人生經驗比俾你條女，你條女會覺得人地成熟穩重見過世面，而覺得你根本冇得比，錯不在你，只係你年紀輕，到你到佢地咁上下年紀佢地有嘅野你一樣可以有。哩d男人形容得貼切d，就係中年版狗公，只不過係 狗公老左有錢左賺錢多左，本質上就係一舊垃圾，你條女on9睇唔透。

如果我係你，就會徹底對條女死心，低調收集證據然後踢爆個老狗公俾佢老婆知，等個狗公得到報應，佢老婆就算唔同佢離婚分樓，哩幾年哩單野都起碼玩到佢殘。

樓主係咪中左降頭？
你條女跟佬走呀！跟佬走呀！跟佬走呀！唔愛你啦！唔愛你啦！唔愛你啦
你頂帽就嚟頭笠到落腳趾尾啦
咁既女又會係幾難見到呀？
人嬲起上黎乜藉口都噏得出
見人有家室仲中個頭埋去你條女又見得有幾成熟呢？
你依家好啦 未結婚就睇清楚囡囡咩真面目 好拿拿林同佢割蓆 從此只有眼前路，沒有身後身

樓主你都幾好野
屌條女出軌都可以俾佢屌返轉頭

幾好丫
結婚前知道條女係咩人

好過結左婚先搞啲咁既野啦

樓主我勸你唔好咁傻，你同個咁蠢嘅女人一齊，嘥曬自己青春，就算俾你娶到佢，我敢肯定你第日都唔會幸福，男人又唔怕老，要搵搵個醒目d，冇咩好值得可惜，條路錯左就再行過，揀錯人就再揀過，男人老狗有咩受唔起，有沒事搵幾個fd飲幾罐酒，有咩過唔去?

都已經3字頭仲要打算幾年後先上車，年紀大咗女人自然會覺得青春有限，佢要走都阻佢唔到，就算比佢留得住返黎你身邊都唔會長久，一次不忠百次不容，出d放手由得佢走啦

但男人3字頭又上埋車，你估冇女人咩

介紹啲靚女朋友你識啦 睇開啲

let her go. 佢會付代價，唔使擔心，呢d女養唔熟，今日唔走聽日都留唔住，唔好心存僥倖，

得罪講句 你同女朋友都on99

你以為好了解佢 以為佢比人呃 以為佢蠢
其實你平時只係了解到佢想你了解果面
你覺得佢咁大個人唔識諗咩？
你估佢拆散人家庭真係比個男人呃？
你條女願意比人中出即飛換取短暫既闊太生活
你咪由佢囉 當你睇清佢份人係點 咁你就唔會再傷心

冇錯
樓主儲開錢，仲有幾年就上車，怕乜冇女

手足都係灑脫同條女一刀兩斷算
咁既蠢女人就算今次返黎你身邊
下次再有咁既誘惑都一樣會再犯
唔好再妄想佢今次只係一時胡塗

同緊你一齊都要咁，
俾人屌到化啦仲要黎做咩

你咁撚廢真係抵你條女派帽

我係女人都唔幫你女朋友。

一次不忠，百次不用。你仲咁心軟，你學識點樣愛惜自己先喇。搞到自己咁難受做咩？

放手 放開所有 彼此更自由

其實樓主你係咪shot上腦
即係條女會周你share個男人近況？你又真係走去聽？仲要繼續一齊？訓醒未

揾番你，你都咪鬼睬佢，正一死臭雞

最後佢唔要你要個男人，就到個男人玩9返佢
呢啲男人有老婆有仔女都搞第二個，一定有第三四五六個
而你條女，算鳩數啦，出軌仲要搞散人地頭家
唔明你仲幫佢諗咁多做乜

其實樓豬十月已經分咗手 隔咗半年都仲死纏爛打！

即刻分手la on9 咁都忍得， 屎都食得
同佢d錢銀野計好曬分番開
有仔女信會同老婆離婚都on9
離完佢身家都無左半la
你而家決絕d放長雙眼，條女實番到時你先決定仲要唔要呢個on9

冇得救，分手啦
臨走用太空卡send哂所有野比條女老豆，比佢睇下自己個女連雞都不如

三十幾歲先上車有咩問題? 正常人唔靠屋企，你自己計下條數係咪應該三十幾歲上車啦。如果個男人真係會拋棄糟糠你覺得去佢會珍惜個後期黎分享成果個位? 男人角度，如果個女人陪佢捱過，我相信點會珍惜多好多。女人青春最多去到三十幾歲，你唔諗下你又唔係陪我捱過，我又冇欠你，又唔係有深厚感情基礎，事業家庭上你又幫唔到d咩，你開始人老色衰，我做咩唔出去搵個後生? 醒目d啦

算啦 你要接受你女朋友已經變質呢個事實
就算今次唔係呢個男人
下一次一樣會出現下一個男人
係你女朋友問題
以前你地個種咩奮鬥咩一齊熬ge日子最好唔好再諗
因為你女友已經唔係以前個佢
唯一可以做就係自己抽身走啦
good luck

又唔係結左婚分咪分 你有乜損失

噉都忍得，屎都食得

佢過一排100%條佬唔會離婚佢會番黎想痴番你搵你埋單
到時你先再開post決定要唔要番佢

啱

除左帽又要戴番 樓主大情聖自己揾自己笨柒
仲要人地認同？

唔會有人幫到你ex架啦，樓主再大少少回望之前就會想打池當年既自己

柒

類似個案發生係我前女友身上，
又係豬咁蠢信個男人會離婚，
好啦，屌到個閪都鬆鳩埋個男人就失蹤，
又話想返黎我身邊，
咁撚on9 ge 女俾你都唔會要返啦

仲好愛佢？唔好玩啦，
你話未一齊時話知佢之前落過仔又如何？
咁就真係愛喇，
但宜家係一齊緊時發生，一次不忠，
就算你原諒到佢，心永遠都有條刺架，
出面大把世界，點解要做傻事呢？

要講既講哂，自己睇路啦

too long
你要處理既只係需要處理你同你女友之間既事
女友比帽你>分手
佢同咩人一齊, 佢有咩後果已經唔關你事
就係咁簡單

放心，個男人玩厭左就會飛你女友
想攬炒就爆比男人個老婆知
佢話會離婚九成假既，只係比假像條女
繼續可以玩啫

條女on9，即分啦

條仔應該係諗住食完冇乜手尾跟，乾手淨腳，咪順便食下囉！過一排條女就會返嚟搵你，個陣千祈唔好心軟

樓主應該兩三年內都仲會成日諗住條女，半年內條女應該都會同樓主傾下計聯絡下，個老狗公起碼玩多樓主條女一年半載。關鍵在於樓主條女幾時終有一日意外發現原來個老狗公同佢老婆原來一路過住幸福生活。

變咗心嘅臭雞，真係唔要都罷

你係咪男人來架, 港真係一d男子氣概都冇 你gf可能就係睇唔起你呢樣 寵壞左 俾我一定屌9佢哋老母

-
.

盒飯食過了奶過咪算 本質又唔係好 俾D野狗同乞衣執来食lo diu 你要入另一間餐廳食fine dining先襯得起你嘛 為隻臭雞傷春悲秋值得嘛？理性d 拎返雄性多妻的主導權 等佢質疑自己underestimated你的價值諗下呢個大好機會換畫同試下其他菜 又可以升值 show下market share 何樂而不為？屌你仲on99咁停係原地等 佢俾人屌到牛肺反哂皮啦

女朋友放手, 提早止蝕.
呢個時候放, 賺晒

巴打 一次不忠百次不用

起完底覺得樓主好柒煩，又長氣又偏激，條女走佬唔係無原因。

帽左就係帽左
無分係比男人呃定真係搵到真愛

最後點都原諒條女，真係唔知樓主諗咩

係佢本身出嚟做嘢，價值觀慢慢變咗
先會十幾餐自助餐就甘心命抵做人免費雞
唔係個男人改變佢，搞清楚

冇方法「幫佢」，因為佢唔洗你幫
佢開心你未由佢囉
俾人呃到咁上下自然識醒架啦
不過你俾人呃都未識醒就大獲啲

樓主，我覺得你好撚廢
爭氣啦男人

唔好要佢啦 認真放棄

認真block哂你女友聯絡方法
咁就重過新生
3x歲有錢上車,人工應該都唔差
搵下一個啦

可能你女友本來就係d咁既人，係你唔知姐，而家有個機會比她變返真面目，只可以話你同她冇緣。個男人就實係玩她當她係玩具ga la，你都冇乜野可以做到，只怪你女朋友太蠢。你值得擁有更好

有呀 你快撚d投胎 你真係冇撚用 影衰我地d男人呀

仲未識醒 有D人受左打擊就好似樓主咁唔承認事實

隊去佢老婆仔女度，等佢無灣轉
離婚呀嘛，等人分一半身家啦

醒呀巴打，我可以100%話你聽件事一定冇得救，條女一定會痴埋去，就算你以為箍得返，果條仆街都會纏繞你地一世，頂隱型㡌隨時戴咗都唔知。

點結束呢，唯有等條女自己醒，係自己醒並唔係你屌醒，你越屌越講關係只會更疏離。

放手，真係你唯一可以做，有時初出社會嘅女就係咁on9，以為一個有家庭有事業嘅男人會因爲自己放棄身邊，有嘅，10個可能有1個，不過結果大多都唔會幸福，其餘9個唔使講，為屌西啫。

堅強呀巴打，早啲睇清條女係好事，下一個一定會更好。

屌你老母又係臭雞黎，香港男人真係辛苦

屌你真係垃圾嚟 最撚憎你呢啲垃圾 人地對你唔住先都仲要去為人著想 你係咪on9? 係咪覺得咁樣可以做到受害者會有人可憐你？ 無啊on9 個個笑你戴綠帽仲要貼埋大床比人屌你條女 最後仲想幫埋條女埋單咋

樓主柒撚過D狗公

依個都係一個方法，樓主巴打千祈唔好諗住心軟做君子，佢屌你條女，你就要狠心破壞佢家庭，等條仆街知道凡事有代價。

咁都要問點做

頭也不回, 搵返你做正SP可以

算撚數啦有一就有二 偷食過一次嘅女人點都會有第二次 第一次偷跳可能都會有良心譴責 第二次就順理成章㗎啦 當幫下自己一腳西走佢啦

呢個年代三十幾歲上車係冇問題架，所以咪話係個女人覺得有問題唔洗再浪費青春先走囉，而家係叫樓主放手啊，你係咪睇漏左？你醒未？

好女仔
樓豬你真係叻 將“好女仔”一詞重新定義

臭雞要黎都罷

醒少少啦 出面仲有大把女 講緊高質個啲 你有本錢上樓 證明有資格有條件識下個 諗下啦個閪屌左五年都悶啦 搵到人同你接手 益撚左你啦

同埋個男人都唔撚係醒既 為左個5年二手閪搞到家都散撚埋 仲要每個月比贍養費 不過換個角度諗 可能條仔都係玩玩下屌完即棄

至於條女啦wor 肯撚定係大輸家 到時樓又無 又要比人當肉便器 人老珠黃咪睇下邊個毒撚會埋佢單

最後同你講多句 你而家有條件有資源比到幸福人 但要諗清楚邊撚個值得你花時間花心機花錢起佢身上 至於呢條女 一句講晒 唔撚值 臭雞一隻 不足掛齒 完

點解條女可以咁笨，佢咁樣拋妻棄仔，第日一樣可以拋棄條女

你咁鍾意條女你未幫佢手，求個男人娶佢，成全佢地囉

講得好

你條女自己臭雞咋！個男人幾勁都唔關事！

男人個老婆同個女

唔係個男人手段高，係樓主條女西痕咋，
分手吧！

相處咁耐內心原來只是一隻臭雞

狐狸終於露出尾巴了

有啲野真係要佢仆過街先識痛
咪放個靚手等佢假去死囉
你而家灑脫啲同佢散
都仲有機會等佢第時炒咗車黎搵返你復合
你而家死纏咪盞佢第時食屎都唔搵返你

佢個心都走左，你仲可以做咩？

比正評比到手軟

一齊屌柒樓主

而家斬纜好過結咗婚先派帽喇
男人愈大愈值錢 驚碌撚咩

人地用完個肉便器咪比返你囉，等下啦

仲話港女係？

帽又派埋比你，又冇人迫佢，心甘情願咁送去比人玩，你做得d咩？

明知人地有家庭都做第三者，比人撚都係抵死，條男人咁對個老婆，難保有朝一日唔會咁對佢，佢咁都睇唔透，你做乜都冇撚用。

你應該做既係等佢比人玩完後指住佢黎笑，而唔係仲為佢擔心呢樣擔心個樣

我發覺成篇野樓豬正係識話個男點點點

你自己潛意識咁保護隻臭雞做咩？

仲女朋友前女朋友後，on9

屌 咪就係你呢啲垃圾
做爛市 搞到啲雞覺得點都會有人埋單
日日派帽當食生菜

唔好傻
唔好晒時間
直接分手

如果你無吹水
最好就快啲分手
要乾乾脆脆唔好拖

個男人一定唔會離婚
佢溝女都係為咗玩
到玩厭就會飛你條女
點先玩厭就應該係你女朋友畀個男人搞大咗個肚要佢負責任嘅時候
而當你女朋友知道個男人係唔會負責嘅時候就先識返返你到
你亦都唔好咁傻到時同人哋養仔
我諗你女朋友係唔會落咗佢

走啦
佢泊到咁好碼頭 佢同你儲既錢俾埋你咪大家開心

第一個男人一定係玩你條女跟住飛咗佢姐
第二佢同佢老婆根本冇問題一直關係好好用嚟呃你女朋友嘅啫
第三你係唔可以講個男仔嘅壞話因為個女朋友會覺得係你妒忌佢

拆解
你勸唔到佢唯有佢自己撞板只需就會返嚟搵你
你淨係可以同佢父母講擔心佢
或者搵佢老婆同佢傾講佢哋嘅問題佢老公呃左你女友啲咩
到最後你女朋友都係會俾人玩完，算啦飛咗佢啦

過來人同你講，女人派左一次帽就會有無限次，
果陣發現佢偷食要分手，佢仲喊晒口tim，又話無左我唔得，
之後復合左穩定返就心思思又黎，又比我發現又喊晒口，
今次又黎緊第三次 我都無咩資格話你，希望你有勇氣做到斬纜果一步，唔好好似我咁唔嗲唔吊，分完又復合，合完又分分完又合，盞攪

我想講有d人（不論男女）真係有種偷食基因，一耐就會想搵第個，另一半對佢地黎講只係自己既穩定伴侶

中出即飛

你地仲叫做一齊緊？

唔放手一定輸，條女就係無諗過會失去你，所以你一路死纏爛打佢只會覺得你煩。

利申過來人，而家溝咗第二個人嘅女朋友

你等條友玩厭左你個所謂女朋友佢咪會返黎囉
但難保無下次
屌男人老狗 咁嘅地步仲想求佢返黎 條女都睇你唔起啦 盞俾佢食住

呢啲女人養唔熟
連算俾你今次留到佢
佢下次一樣會走

有啲人的確係唔適合拍拖
感情無分對錯
佢宜家都係做緊佢認為正確既事
你根本就唔會改變得到佢

佢亦已經唔再係你鍾意既果個人
亦唔係一個適合既伴侶
放手係一個好選擇

巴打直接分手啦，呢啲女唔要得㗎！
化悲憤為力量，努力啲揾錢上車，到時揸住疊樓你驚無女？

先唔講佢俾帽你帶
明知人地有家室有細路仲同個男人搞埋一齊
然後癡心妄想個男人會為佢拋妻棄子
依啲咁嘅女仔心地唔會好得去邊
樓主你鬧個狗公嗰陣
麻煩鬧埋你個女朋友

你女朋友根本就係臭雞
有仔女都去拆散人家庭
俾人呃都係自己攞嚟
自撚私 個男人正仆街 生咗仲鳩痕搞搞陣
香港地有車係好易溝到女㗎
為你自己好 放隻臭雞走
女死女還在呀
呢d狐狸精 賤婦 他朝君體也相同呀仆街西

巴打你都係放生佢啦
佢貪新鮮感就可以背叛你，就算今次佢肯返轉頭都實有下一次

認真嘅
佢返黎你都千其唔好原諒佢
依啲人有第一次就有第二次
到時結左婚啲帽仲有排你戴

一個傻閪一個on鳩
天造地設啦
繼續等啦 總有一天會有結果

介唔介意我問下你你女朋友係咪姓 鄧

留名等睇樓主女友被人玩殘後搵樓主埋單

大家唔駛浪費時間回覆樓主咁多字
佢都係想人支持佢等個賤女人

樓主無得救咖喇

路係自己揀，仆街唔好喊

女朋友對奶幾大？

一撚定放手啦痴撚線，
點會接受到戴綠帽

送得一次帽俾你，就算俾你追返都驚有第二次啦，醒下啦

女人變左心就返唔到轉頭，呢d臭雞由佢走啦

我都覺放手
當你對另一半信心無左 將來都好耐有返
就算佢返黎你身邊 但你都會繼續猜疑佢
你自己又辛苦 你女友又辛苦 最後都係分手下場
好好愛自己 你都識講呢架有錢 怕咩無女
U deserve better bro

唔怪得d港女大條道理含洋腸含到雪雪聲, 又廢又太監, 由頭到腳都綠撚晒都唔屌鳩條女

放監唔好咩？

升中四了

男人四十都硬到屌死人！女人四十個樣去廟街就知啦！老雞

分手啦，第時驚搵唔到女咩

利申：過來人，已搵到新女朋友開心一齊中

佢要走由鳩佢
到佢仆街後悔就會想返黎
你呢家咁樣對佢只會令佢愈反感

利申：過來人

大太監

你仲有屋企人架 珍惜下自己啦
愛情求唔倒返來 與其作踐 不如蕭灑一些

依啲

梨鷹該反省下，堂堂妅個男人連一個女人都留唔住

呢個post一啲討論價都冇 你呢段感情無得救 你自己本身都係救黎都嘥鳩氣 完

條女最後唔會有好結果，食花生睇佢仆街啦

報復

唔好諗住同個男人鬥
你一定輸
由得你個女朋友仆街
到頭來後悔返黎揾你
Btw你係好男仔
你值得擁有更好的
啲天真蠢女人配唔上你

分囉你有咩損失

巴，過來人

決絕咁飛咗佢，無論乜事都唔好再接觸佢，你先會真正win。

我知好難，但記住，你輸就輸一世，出面大撚把女，係大撚把，唔好為一棵樹放棄個森林，唔好為咗佢浪費自己人生同時間，到你老咗dup春。

女人變咗心無撚得救㗎啦。

個男人好識係背後甜言蜜語，我同佢一齊咁耐一早已經變左老夫老妻的感情，已經去到平時skype妝都唔化行下公園就一日個隻
睇到呢度 都覺得你係一個好悶既人
換下個後唔好咁悶 唔變只會係loop

聽我講 走吧啦師主
屌你老母比人成頂帽由頭笠撚到落腳仲忍？
你救到一次都救唔到第二次啦
你頂帽就就黎高過ifc啦ching
第時啲仔女 個個都唔同樣
再者 條臭雞話條仔好慘要人陪下嘛
佢唔諗下佢咁玩 你會好慘？
成個世界咁大 大把人慘啦
佢唔撚好去每個都比個免費臭閪人屌？
根本就係佢自己on99貪人幾句甜言密語同有錢
又自私，又蠢，又貪錢 你唔係要掛
你愛既係以前既佢，唔應該係而家呢個咁醜陋既佢
而家佢賤格你仲要求佢
到你真係求到佢翻黎 你一定有條刺
同埋會冇哂尊嚴

Btw 激動左少少sorry
上面咁多人留言都係想你好
當然你點揀 我冇權過問
但諗清楚

忍同等
佢果邊玩到死曬行唔到自然識返黎
不過學其他巴打話齋
你仲想唔想要返佢就到時再算啦

同佢老婆講

呢啲賤女人過一排就會話同返你一齊，之後就話有咗你骨肉

梗係飛撚咗你條女 由佢自生自滅囉
理撚得佢死咩
點解要大壓力

屌完就算啦
家下仲有人幫你接貨應該係開心
係香港地咁物質講感情
想笑死人咩

分手啦 就算比你留到條女，心入面都一定有條刺

Btw 爆9條男人大鍋啦

其實好事黎，呢個男出現令你可以快啲睇清楚呢個女人，好過好多年後先發現

其實大家夾到某個程度，根本唔會悶，5年黎仲係見左面就唔會睇手機食飯，唔會各有各行，就算唔講野都唔會有咩問題大家面對面傻笑未得囉，d咩打卡活動咩都去過哂啦。

唔該哂各位連登巴絲屌醒我，我知道我要為自己好，
因為依段時間基本上大病左幾次，成日喊到手都震哂，就黎要比人抄，因為我根本做唔到野。
我認我好撚廢，因為真係好撚傷，尢其係我知道陪你捱的女，一生人得一個，之後的未又係貪你錢，至少上一個付出過先。

我會放棄架啦，連登有愛。

唔知大家有無一個一齊成長的女人。
個種日日溫完書係巴士攬住訓，輪流接大家放工的感覺並唔係屌下後生女就可以取代到。
我當然知有樓有車就可以周街屌女，但就算條女比你屌，都係因為你有樓有車，依樣野同樣唔係真愛，佢係唔會哂心機了解你，你亦唔會為左佢好同佢嘈交，反正我隨時屌到第二第三個。可能依個就係好多人的夢想，唔洗煩直接飛去最精彩個part，愈快愈多愈好，但我就想要一段由頭到尾高低起伏的完整關係。

溝女為屌女真係唔係我風格，當然你可以話我未入世。但點都好，我會一直重覆睇你地講的野，睇到我領悟為止，你地講的野真係好重要。

用十幾年去睇清日後終身伴侶 都唔係一件壞事 係睇你自己放唔放我底咁多年GE回憶姐 你而家放左手 就記住唔可以係日後心軟 同埋唔好帶住呢條臭雞D回憶落下一段感情度

希望快D搵到下個
利申 被帽完後放唔底段感情 單身左5年

樓主好慘 無咗激情就唔係愛情咩，細水長流唔係愛情嘅昇華咩，佢一時貪新鮮去跟第二個咪遲早有一日對方厭咗佢，又或者佢厭咗人，點解要咁做呢。人地仲要大佢咁多有仔女，會有好結果咩。

真係夾咪係囉

叫佢咁大個人好好自己諗清楚，你乜事都知道
條路自己揀仆街唔好喊，相信人地憑感覺就可以掉低十幾年個老婆？
你講乜而家都無用，做返好自己本分

由得個post沉啦
樓豬救返都哂藥費

樓豬有無個男人同佢老婆啲資料呀

個男人係咪姓柳 住沙田

人哋都話同你分手
lur 嚟做乜
佢跟本就見人有幾有樓
可以坐享其城
你就乜都未有 又要番工搵錢
連時間都比唔到佢
同你一齊就要捱
同個有婦之夫一齊就叮一聲 乜都有

啲咁自私嘅女
唔洗恨啦

人地唔想同你捱，講完

佢已經唔係當初你愛既佢
人係會變
巴打加油要堅強

加油，做好自己，一定會揾到第二個真心愛你既人，呢個仲未定性，唔好沉落去，唔值得。

不過睇你開始慢慢醒，加油啦
呢條女有諗過你就唔會咁傷害你
揾個白紙既女友重新開始，或者有過被帽經歷都可以

快撚啲飛咗佢條垃圾
呢啲人渣係女定男都係咁講㗎啦

何必為咗一棵爛樹放棄成個森林

無架喇, 分手喇,
祝佢好運喇.

準備埋單啦檬撚

先唔講對錯
咁都信嘅女人一定好蠢
就憑佢咁蠢已經飛得

too long fuck dnot read

咁都要問
係咪男人黎

識過第二個囉,由細識到大唔代表要一齊到結婚。
搵個O岩自己既人好重要

恭喜佢囉

分手，個女人同得你咁講已經證明佢出軌到沉左船，清醒唔到。

你唯一可以做既係分手，斷絕來往，就算佢話後悔都唔接受（記住阿可阿豆事件）

「我真係好怕以後個男人玩完佢就算搞到佢傷心，我應該點同佢講」：同佢講

你自己覺得你同女朋友好好感情啫，女人變心仲可以點，唔好將所有責任歸咎個男人度，當然佢本身都仆街啦

放手啦，望向全世界

等佢老婆分佢身家

巴打你條女幾多歲啊

冇得救 推條仔出嚟啦

樓主d中文好差 睇編文睇得好辛苦

真係恭喜樓主未埋單就見到條女真面目

好肯定只要你放低佢，你一定會過得比你條女好

呢刻可能會好唔捨得好痛苦，但理性d想下，何必為一個背叛你既女，放棄一片森林。

現在分手，你是會有劇痛一陣（正常反應），半年後（快三個月）已經無事。

帽已戴，走吧啦兄弟，這條路大把人已經走過，沒有甚麼大不了。

不要臭雞

條女撞咗邪咁款
係咪好少戀愛經驗？太少戀愛經驗好易中伏

因為別人是專業「食家」

把口好得，再加上條女天真易騙上當

無錯！

真係「真言」！

以後絕不能再「心軟」。

即係「洩慾工具」，洩完即棄

到時候都變了畀人無限中出嘅「西隊太后」啦！

你唔好咁撚廢啦
呢啲女人執到都喊三聲

呢d女人養唔熟
個有婦之夫都係玩下當叫雞咋
總之，單論女人嚟講，呢個世界有d女人注定冇資格獲得愛情，「你條女」就係其中之一。

傻閪樓主 等條女比人屌完返來仲去奶個阿叔d精啦

佢唔要你 係你嘅福氣
放手啦 臭架

其實你單身個男人先唔夠你玩.....除非佢真係富豪, 佢又有仔女, 要離婚分身家一定有排煩, 你真係要搞事, 搵証據搵佢老婆, 好快就知佢係唔係真係老婆仔女都唔要.....

你女朋友要等, 咪俾佢等, 你慢慢睇.

佢真係要你女朋友唔要老婆仔女, 你咪祝福佢囉, 佢真係咁嘅人佢老婆都早D離開佢好。

佢揀返老婆仔女, 又肯原諒佢, 你女朋友都自動收皮......

而你, 搵過個啦

其實我覺得呢d有老婆仲要搞人女友正人渣

放啦，人地都寧願同親友反面咁盡，你已經無插手餘地，

追返post，原來你都分左手一段時間

你而家要做既就係同條女斷絕來往，佢話你變左乜乜物物，你就直接屌鳩佢

狠心d，對自己同對條女都係，至於世伯伯友，就可以體面地講聲抱歉既

樓主真愛

(外國做野但會無左女朋友) 男人應該事業定愛情為先

樓主最後係咪因為條女留咗喺香港？

係.....
其實以前有好多機會可以向上爬，包括識人或者工作機會，但佢成日都覺得我走左即係唔愛佢，所以我已經斷六親咁濟。

但因為我知道我走左佢會好孤單，加上佢話我只要走就會即刻分手唔理咩原因。其實連佢父母都鼓勵我出國做野因為佢地都知我辛苦，但個時我覺得我只係想比佢幸福，搵唔到大錢未搵唔到囉。

但原來就算我係香港，佢都係會走。設計香港慘過做狗，為左佢我係香港做野會辛苦好多，但原來當我辛苦左，佢就趁我番工個時搵另一個/受另一個。

佢唔俾你向上爬 累人累物 你條女都唔愛你 佢愛自己渣 快啲走啦樓主
Btw 割左蓆未？

比咁多人屌你捨得醒未呀

冇是咁的

醒啦樓主。條女決定要fade out 果下就已經完左。比d 勇氣去面對， 你諗下比你挽回到又點啫，你心入面條刺拎得走咩。我知你為佢犧牲好多，就當為自己上一課囉， 呢個世界又無話邊個無左邊個唔得既， 由呢刻起對自己好d, 自私d, 出軌呢個問題真係無得救嫁啦 因為由呢刻開始你地之間唔會再有信任， 更唔洗講將來。唔好再呃自己啦

放棄啦 依d臭雞執到都喊三聲
做野忙就係為左同佢有安樂既家
做野忙冇時間陪佢就話唔陪佢
到比晒d時間佢就話你唔上進
依d女人比佢撞下板啦
有車有樓有細路會放棄所有野去愛佢
你問下佢訓醒未
住公屋都話有可能放棄晒d人同佢一齊
依家人地有樓 一放棄就即係要同老婆分身家
係人都知個結果係咩啦